分化撚真係好撚煩，勇武係和理非覺悟而來

唔係兩派人囉
覺悟左嘅勇武係對分化撚免疫曬架喇

係地下燒紙皮雜物就叫勇武,
笑而不語

合法集會人士變暴徒。提早散會

和理武勇都係真香港人
完

今日係請願咋，
都搞成咁，
痴撚線

燒埋地鐵站喇，你地自己勇啦！我屌晒你地勇無腦

一路走住去上環睇住now 新聞，真係好傷心

如果面對黑警恐襲, 酷刑, 唔比救人, 濫暴, 打頭, 性侵,
放下火都民意逆轉不如以後咪搞la, 做返隻港豬以後thank you sir 啦

對準狗鐵放又傷唔到平民, 有乜問題

係囉，請下願咋嘛，邊度有諗住報服黨鐵同警察啫

咁你返去早d休息，抖夠就再出黎喇

留名

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

另外唔好屌冷氣軍師分化，只有5毛先會屌前線，要屌一齊屌黑警

冷氣又好，5毛又好，總之好撚煩喇